收買人心好時機

上任第2日中共就送大禮，素人區議員不妨擺街站派下黑口罩，順便宣傳埋港共惡行 （c9 應該buy)

好驚！！！中共用新沙士病毒屠殺香港人！